它最终将是成熟、实用和商业化的，但还有很多工作要做。伊隆·马斯克离将电脑连接到大脑又近了一步|丽贝卡·海尔维尔| 2020年8月28日| Vox
肖恩是我们所知道的最精明的中国分析师之一，他还认为，在过去五年中，中国的股票市场不断深化和成熟，使得中国新兴科技企业对西方交易所融资的依赖性大大降低。汇丰银行走在北京和美国之间的钢索上|克莱钱德勒| 2020年8月27日|财富
删除或修改过时的内容，修复技术错误，定期生成高质量的新内容，而成熟、停滞的博客可以很快恢复到20%、30%甚至更高的有机搜索流量的年增长率。如何教老博客新的SEO技巧|汤姆·皮克| 2020年8月27日|搜索引擎观察
一种推测来自这样一个事实，即控制我们如何应对压力的大脑区域是在青春期持续成熟的区域之一。青春期可能会重新启动大脑和行为| Esther Landhuis | 2020年8月27日|学生科学新闻
如果你愿意的话，这一波新的投资或泡沫与2017年的狂热如出一辙，但也代表了快速成熟的加密货币行业的一个新阶段。随着交易员们接受“DeFi”和“产量农业”，加密技术再次飙升——但一些人看到了2017年泡沫的回声——杰夫（Jeff）2020年8月25日《财富》（Fortune）
但如果你有一个听证会，你证明某人足够成熟，那么国家利益就会消失。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
对于成年青少年，医生们长期以来一直在与同意年龄作斗争。青少年应该有死亡的权利吗|布兰迪·扎德罗兹尼| 2015年1月8日|每日野兽
他成熟的才智和诗意吸引了周围的人，我们立刻就联系上了。2014年12月26日，古巴嘻哈歌手丹尼尔·莱文在阿拉玛出生
[但是]如果孩子们已经长大成人，可以将他们分开。伊斯兰国圣战分子获得“傻瓜奴隶制度”|杰米·德特默| 2014年12月9日|每日野兽
成熟和天真的混合会让人感到不舒服，这通常是男朋友想要的。从基督教堂到泛性说唱歌手|泰勒·吉莱斯皮| 2014年11月28日|每日野兽
我一直不让你惹麻烦；这就是为什么，在你成熟的年龄，你的性格是如此的渺小。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
现在，请注意，我希望你们的新作品更广泛、更深入、更成熟。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
形式是如此完美、成熟、充满风格，以至于处处隐藏着意图和工艺。生活与健康；彼得·伊里奇·柴可夫斯基的信
一个女人在成熟的岁月里的一句话，如果你能读得懂的话，会揭示出一个很长的故事。泰莎·沃兹沃思的纪律|珍妮·M·德林克沃特
想起过去我温顺地帮帕西跑腿，高兴地戴上她的枷锁时，她是多么成熟，我不禁笑了。弗吉尼亚侦察员休·彭德克斯特